一人一個玩尻廣告電話嘅方法

早排忙緊果陣成日有廣告/騙案電話打黎
呢排放假無野做真係好得閒
應該點玩好？

頭先 3111 5668 打黎
唔出聲就收左線
上網check 1 check 見到d人話係扮大眾銀行嘅詐騙電話
結果我打翻4x個電話比佢 佢終於聽我電話
但係由於我口才同急才太差
同佢溝通左半分鐘左右就完左
想問下各位巴絲打 點先可以玩耐d？

打過黎係女既先好玩

大陸老女人

有啲把聲甜既，好係聽耐少少
到最後reject 佢果吓，佢果把嬌嗲聲真係好正

如果聲沙果啲，我會叫佢休息下，飲返啖水

已改

頭先我打去嘅係老女人

之前入境處打黎
我叫佢講廣東話 佢就爆seed鬧我再收我線

好想可以好似楊岳橋咁玩

尋日入境處都有打俾我，又話我有重要文件未攞
否則限制出境
咁我咪同佢傾下囉
有條蝗講蝗話同我傾，開頭我都好客氣
問下佢係邊度入境處，佢竟然話灣仔
我就用左我學左三十幾年嘅廣東話粗口屌到佢cut我線